反利既撚樣入一入黎

叫你入黎你又真係入黎，真係聽話
我地利輸多場都仲係第一阿
咪撚葡萄啦

狗油

打錯 加油

第一隻聽話既狗仔

樓豬阿狗

駁吾刀

樓豬之前個名係食屎羊黎
佢係咩球迷 想知再講

Ching ho ball

阿你老母狗，唔好搵妓既狗黎侮辱我